【送禮容易拆禮難】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

拖囝要停賽了

愛蛇係咪on9
明知今場拖仔好易5黃
下場就對痢 你唔盡搏贏依場
走去留力下場 係咪痴撚線架屌
輸撚左成千銀

有拎到黃牌？

好野 難得李城上場贏車比我地追平頭4 轉個頭就送返比人

已經唔係人腳既問題

下半場睇到好辛苦

要攻收起Laca Ozil真係睇唔透

冇拎wo

都無拎黃

換人唔換陣...下半場換完衰到呢

官方APP話有?
唔知咩事拎

正 再輸多場

今場真係反愛了

人地官網都話係坦拎？

ON9 TOPIC 邪撚住哂

拖邊有黃牌 咪9up

愛狗

拖撚有拎黃牌

冇黃牌呀屌 攞個個係坦克呀

出牙叔攻 真係笑撚左

證明左啲柒野
就算yeahyeah走左都係繼續

下場比猁大炒了

啲人傷鳩晒真係搞到愛蛇痴線

垃圾，頭30分鐘幾腳致命攻到對面仆街，證明係work
你輸球列叔on9波，換走燒、拿

曼聯都追上黎了 垃圾妓做六弟

完場果陣細爆呆到

真係完全唔知踢乜

態差撚到
比比i miss u

改番坦克拎啦

拖冇黃 咪fake

成個下半場踢緊咩

波都未控掂呀 大佬

agree
收奧燒都講得過去
收拿卡

今場雲sir上身？

今場真係輸愛sir鳩換

邊個話佢留力下場
佢以為咁換人變陣會贏架

想留力踢利？？
訓撚醒味

牙狗下半場條中場hold波創造力算唔算全英超最廢

西到

唯一好嘅係下場仲有拖仔用

下半場贏： 愛狗向世界證明奧燒冇撚用
下半場和/輸：係上半場奧燒開壞個頭

總結：愛狗/反燒又贏

繼續屌愛狗

根本係度心戰，只要自己戰術有用嘅人，唔睇實際情況

我都呆左啦 屌佢老母

今場無得懶傷人啦
收臭燒拿卡咩玩法

佢下場咪又係沙 拖 爆

送禮容易拆禮難 被你兜返

Auba今季好多易入嘅機會入唔到

佢Lan未

細爆好波！

爺爺傷撚哂D核心 無人用 D調動都勁過你條垃圾愛狗
FULL TEAM 俾你玩政治波

其實咁樣同換走埋沙卡有乜分別

收燒OK
拿真係笑撚左

On9波
未試過睇到咁燥

爺爺咪話1月再搵工既
回家吧

on撚99
愛狗換amn都正路
但估唔到amn廢成咁
但做乜柒換拿燒

不過唔好圍屌細爆啦
佢踢得唔差嘅
係d 波好safe 唔算好有創造力姐

愛狗呢排咩事，成日用3中場呢d鳩陣，之前咪幾好

拖邊下有黃呀
痢狗買起埋球證?

細爆

場場都好公式
Guendouzi核心
Laca唔會踢足
需要中堅Xhaka第一個落去
Ramsey Ozil睇心情出下

燒換出之後就係iwobi做返佢啲工作
做左啲咩出黎a 睇過？

換燒真係好撚on9
根本隊波無左燒無哂創造力
屌你最後下下一腳斬上去我以為睇緊學界
隻細爆你比佢吸下經無所謂
但唔係比佢舞囉係後場
仲要就隻細爆格硬推前拖仔一格

好撚希望下半場輸埋等佢唔敢再收起燒

拖有無黃都無所謂 今場都打到咁 下場對利打撚

好safe

屌 now播啲音樂笑撚左
本身仲想笑9愛蛇

屌你老母成條邊路冇攻擊力
冇球傳中靚

成場細爆做過D乜?
下半場佢更加垃圾

我睇埃及好過 埃及踢到100分鐘都成場跑

AMN真係呢

係咁回傳 橫傳 邊撚到係做playmaker既料
佢一拎波 成條中場完全run唔到

留返下場先BIN哂反燒果班

收拿卡奧燒係做乜野事屌

ON99咁早換走燒laca 今場D調動完全垃圾

希望藉著失分
有d名宿出聲屌下愛sir

燒唔應該咁樣對待

其實愛狗唔握手係做乜鳩？

列叔成場拖後腿

妹下妹下 阻住進攻都唔差？
當然呢樣要屌愛蛇死出佢

佢收燒開始已知冇得救

咁都唔差 唔係咁低要求呀

屌 下場中間仲出契仔真係輸撚硬

十八羅漢咁塞哂龍門框度，守到完場就滿足

打足30幾場正選呀
咁平買返黎，唔用就蝕

屌 當年卡蘇傳控勁撚到仆街就配個基佬狂失機，而家兩大頂級前鋒配條0創造力中場

細爆踢到成個埃及仔咁

有冇巴打同我一樣一心想拆禮物日開心睇燒
最後變咗睇愛狗政治騷

等睇暴龍哥

藍斯好快d走啦 咁垃圾

咁佢個踢波係咁 無計
穩陣中場 係愛蛇係咁出佢
On撚鳩 上半場都叫俾到幾下靚長傳啦

關咩留力事
愛SIR 出佢套神掉動炸

聖誕歌

握咗啦

握咗

1:1果陣都換ozil係咪cls
明知人地一分就夠死守 冇奧燒d killer pass咪好似而家咁囉 靠amn爆 波都拎唔撚到呀

最正路係半場阿叔換列叔
點知換走燒

細爆有波就求其交
之後幫波跑翻去條友後面
跟住人地回傳俾佢佢就傳翻俾中堅

咁樣傳波完全冇意義都令唔到個波壓上去仲要拖慢咗俾時間人地守

沙卡既話就一拎波一轉身一大轉邊就放亡到落人地條防線到真係高下立見

咁佢又唔係創造型中場 真係駁腳型

唔屌佢？攤到凍曬都唔屌？斷球權又唔屌？
得，我屌愛蛇，佢造成嘅

至少埃及唔會推死個波橫傳

愛狗食屎啦

失分就唔握手其實幾柒

細爆防守簡直係零 龜速 豆腐 位置差
輸果球 列叔係鳩 但細爆包位都係垃圾級別

笑到仆街.
真係以為你係雲加呀
清走球星 成隊二,三線玩工兵想入英超前4?
發下夢好啦

屌你老母愛sir下場贏利都無用啦 對廢隊送分 好似上次贏完熱刺 連和幾場 人地熱剩係輸一場 之後3分3分咁食嫁屌你老母

達sir幾時回家

講咩傷晒人，你愛狗正正經經出拿燒羊，左禾b, 中中拖卡後面4個是撚但都應該贏啦

我真係睇唔透D換人

邊撚到穩陣 佢俾人逼甩好幾次 又唔回防 遮線

佢係唔係playmaker 呀
愛蛇換走奧燒 拿卡on撚鳩

上半場講波老Twitter話燒無表現
換走佢都好多讃好
跟住拿卡hold失一兩球又換
跟住前面無人hold到波
跟住完場集體自打嘴巴

呢場根本係假波 將中前最做得野既人拎走左 換燒拿 Xhaka擺中堅位 係爭在未換走羊
一開波 xhaka長波 拿卡hold up造波 不知踢幾好 禁住對面黎砌
半場愛狗一個tactical decision 就成個下半場一個似樣既攻勢都無 根本唔想贏 打假波

下半場藍斯換細爆應該贏左場波
愛SIR 傻鳩，真係以為自己D 神掉動咁撚勁

下半場冇戰術可言

佢咁踢真心搵我去踢都唔會差得遠

燒係咪嬲到後備席都無坐

唯有望車失分 唔覺意佢黎緊2場贏哂就拋開我地 下場對利唔荒有3分

埃及D ONETWO跑動勁過條弱智契仔多多聲

最撚慘都係沙卡拖仔 兩個都有創造比人逼撚走去第2個位

Yes
就算信唔過amn
都應該禾b換細爆

唔係換燒

1 月快撚D買翼買中堅
場場睇隊波搓搓搓+後防自爆 已經睇到無哂感覺

鈀迷可能屌嘅就係屌佢亂換人
戰術大師走火入魔

呢場波閪到
贏唔到仲好
希望愛蛇可以正視下細爆呢個問題
我覺得嚴重過任何換人
根本d波都去唔到前面
前面換咩人都關係不大

條友應該唔係睇緊同一場波

牙叔真係冇撚腦，有球反擊，人地已經回防塞住中間，阿狗冇人走邊，你咪推個波去邊路傳中或者搏個角球都好，你就求鳩其一腳諗住交入中路，on撚鳩

換走ozil同laca之後，前面根本控唔到個波落黎再造，人地一press就回後，仲閪撚過wengerball, 雲加都叫知要屈球員能力贏波，愛蛇就換走晒d有能力既球員

收起一個中堅黎轉打三中堅
再搵左閘同中場打中堅位

贏到猁我抽一個手足送5皮野出黎呀屌你老母

我認同嘅係 細爆未夠班係咁出
成日都有得 仲要今場夠佢做波
換走拿卡奧燒

羊 拿卡 燒
藍 拖 沙加
坦 k6 papa 列叔
咁樣run落去
都好過細爆唔知係到做緊乜

咪再出細爆住啦
成撚日放長波 放比對面
又成日企錯位 搞到比人打穿中場

防中 用返沙拖就夠啦

其實係有本錢贏 不過愛蛇係都要玩

希望愛sir解釋下點解細爆要打足咁多場

到細爆儲夠經之後 ozil laca auba又走晒 無限loop

無錯 下下都橫傳後傳 俾對面返晒黎做防守

今場最大獲點到唔輪到佢啦
佢上半場都唔差
2b廢到瀨屎
列叔同amn又係廢到嘔

次次都斷safe左係邊到

收左工番歸打機

OZIL RAMSEY 都算俾面
無出聲屌9你 玩埋失蹤都仲得
你老味臭西黎教幾個月就玩政治波

報英國icac

愛狗如戰術上想迫搶
換走燒入禾比我都可以理解
事實上都唔係場場要靠燒先識造波 （當然有燒嘅波好睇好多）
問題係你換完人打法冇變 仲要差咗
真係睇唔透

宜家嗲嗲就要契仔爆做playmaker呀，
依家爆死左啦

咁踢落去 慳返都得

我打fm都要重用啲當打球員而唔係夾硬練隻幼幼啦

比我郁埋愛蛇

呢場堅係睇到屌！抽起ozil後，見得最多就係中場同後面傳黎傳去，永遠比唔到個波去前面
仲有換走拿卡又無埋支點，大麻比出黎一腳好波都無
喂大佬想點呀其實個中場，藍唔續喇，ozil又唔岩用，你唔係要我睇成季細爆係到on99呀嗎，你仲搵佢造波，屌未夠班呀，d決定慢到嘔比極都諗唔到點比個波

最好調埋自己 叫yeahyeah回家

咁搞法Xhaka有人買都走
On99成日要打中堅

今日鏟sir贏到開巷

牙叔雲加嗰期好勁，退步都有嘅

睇撚完呀叔同列叔踢閘 對比比狗真係世界級黎

半場2&b換燒

獌上緊黎

仲話賣走藍斯 奧燒
佢入返班尼加渣

今場成隊波都無爭勝心
同對熱果場爭好遠

愛sir: 輸波因為藍燒廢 下場繼續細爆

果下我諗緊上場曼城對李城 好似無播？

隻爆炸狗可以踢足90分鐘真係痴撚線

細爆啲波好safe?
妹完再放過頭 又比返個波對面

佢係有潛質 但再咁打落去 真係拔苗助長

拿羊
燒
大隻 沙 拖 amn
啞 柏 列
Leno

正選咁出 正正路路夠贏啦

換入黎果三個抵屌啲 有氣有力又唔追又唔迫 又甩又唔撞得 打反擊又妹

藍斯 奧燒must走架啦
係到有乜意思

而加中埸配置就只有1個係work
就係沙+拖，無其他
愛蛇好似到而加都未明呢點

垃圾調動，無拿卡無G點等死

人地無死守到
白禮頓d反擊仲有威脅過我地
有幾下都係差最後一腳

印象派都記得頭先有球右路想斜傳地波通人坑渠入禁區

今場好明顯係愛蛇換人走火入魔
屌你 唔撚明佢d鳩換人
用細爆做playmaker 真係多撚謝
做駁腳 簡單野嘅話 唔會搞到佢今場暴露曬d弱點

AMN帶波入人堆

贏緊4至5粒咪可以咁換，打和咋屌你老尾

下半場換走燒同拿波都射唔撚到

唔關事
係能力問題
根本中場冇人造波上到去
特別細爆
帶住波望足十秒都傳唔到

希望燒走換番個有d級數既
e.g. Isco

你廢姐，上集我平均21.8歲拎5冠啦，

不過而家唔係打機嘛愛蛇我屌你老母

宜家既燒同愛 同之前既普巴摩佬差唔多咁

唔係馬治on9把握唔到leno輕出果球，阿狗輸撚左啦

隻 nigger啲態度好撚差 一係唔知係到做乜 一係有心想閘當中場踢作對

吊其實買中場真係要買西班牙人 波底爭好能遠，A8 C19幾能正

佢應該會收一收細爆
愛狗排正選陣好睇輿論風向

愛狗屌你老母

咁樣咪睇得出佢根本創造力唔大
識橫傳only

起碼燒落場交足貨無鳩踢

250K 10年球員嫌貴玩彈弓手
350K 球星話雪就雪 tactical decision

下年就賣埋你100M 前鋒線
笑到仆街

玩番4231OK???

正路係換走列叔 專打兩邊
真係擺明玩政治波

仲有咩西班牙人可以買牙
又要勁又要平

伊禾比同阿叔係咪連續兩晚浦通頂呀
一入黎就無力咁

而家好似係愛蛇唔尊重燒

屌真係越諗越嬲
愛狗上半季靠哂2閘
點知就2閘傷哂
點撚搞

呢場波睇到mk 比爾連有幾重要
不過細爆

明明上半場入波就係燒同拿卡幫波，下半場兩個唔見曬

半季差唔多就玩政治
明明奧燒 藍斯一直都踢得唔係好差

普巴落到場唔撚郁喎

其實真心當中遊波睇 就咩事都冇 唔洗嬲

而家終於明白點解psg班大帝咁憎愛蛇

旁觀者都睇到火

搵個新仔造龍骨位
場場半場換走你等你冇癮

留意下佢幫波位置
真係永遠跑去條友後面唔會係平排甚至前過隊友
仲要成日跑落條邊到拎波 結果永遠拉唔開對面條防線自己又俾人迫甩

根本細爆唔係playmaker既料
佢冇咁既vision同意識去控制節奏

冇翼冇mk

真係咁係咪要上官網屌多d細爆

Mk可有可無 比狗先係真核

2&B真係失望
又變番以前咁

打反擊有空位比佢傳咪得，人地有人封位有人對波咪含撚，淨係識帶橫然後回傳，防守又hea跑，下下離人幾個身位，同神丹有乜撚分別

Mk就算啦，比狗就好重要

當佢中遊波 我洗撚換教頭呀

仲有無左Mk 愛狗都搏唔到大霧

獌狗柒咗咁耐原來都係差我哋6分
無咗摩狗遲早爬我哋頭

handball

羊燒藍
拿

yes 阿叔on99

都要燒喺場先令兩翼有空間走位

呢d真係連登仔都識，愛蛇

淨係靠兩閘咪會傷撚晒

細爆同上年xhaka成日派膠差唔多
但依家xhaka真係變得好重要 好多波都佢包晒
愛蛇仲咁樣on9玩法 遲早走

藍斯自己大貪先咋on9

起初仲估佢會換禾比打右閘 點知

唔知係咪過完22場不敗 而家見到愛蛇走火入魔仲嬲過爺爺教波

神丹好清楚自己廢，唔會亂黎

隊垃圾由owner到球員都冇野心 冇眼睇

總知最明顯係愛SIR 套三中場唔掂啦
出左細爆 夏卡踢後半格 拖仔拖前半格
細爆playmaker

依個中場可以話係進退失據

屌愛狗係咪間諜黎 頭廿場取得信任之後陰啲陰啲咁迫害我廠

但2&b嗰邊比人卦死曬
比係核呢個真

明明之前不敗果陣出沙托燒三個分工清晰 而家出埋細爆位置重疊晒 真係唔明愛蛇搞乜咁保守

細爆正選有無贏過波？

今場k6 踢返場正常波就換走佢，就係因為佢唔啱踢三中堅，屌你愛蛇

今日冇人同坦玩落底

痴撚線 facebook仲有人話xhaka 唔值正選

真係好撚慘

睇左十年雲加 想講其實一撚樣...冇氣嬲了

球員有既，其他就

以為自己係戰術大師
場場半場就鳩換人鳩換陣
攞隊波黎玩 仆街愛狗

咁黎半季好難有plan b

細爆妹都算啦
靠佢做波蛇都死啦

仲要搞到沙拖亂撚哂

冇個值

有下羊 藍全部等緊佢出波
佢唔撚出 走去推前想自己射
跟住就對面搶翻

支持燒快D走
球會最艱難時期同你續約
等你由雲加到愛蛇過渡時期可以吸星
依加齊腳即當人condom

不敗咪心雄 想清走啲球星囉

明明今場k6燒laca坦都踢得幾好 都要和

早換人係好事 但唔係鳩換牙大佬

屌你老味 我覺得阿叔踢中場都勁過細爆
爺爺年代踢過幾場好撚勁

齊腳？

沙加今日D傳波穩到
下下比短

冇計 終極契仔逼到換哂踢得好既人

咁冇曬閘係事實，咪轉一轉打法囉
點知愛蛇變本加厲

笑4

好撚慘 山狗過獌 佢都揀留低搏

夠11個就齊架啦

一個波俾穿中場
打曼嗰場冇咗佢係和嘅主因

拖加沙係現在最順既中場
但加多件細爆出晒事

拿卡明顯有態有heart

on撚99
xhaka踢好正路

還我爺爺

1:0 個陣係後邊唔知妹乜鳩

都唔明做咩出出下又要改中場

冇誠意架 贏既可能同拎今季英超差唔多

比狗真阿真核 仲要同愛狗同國籍唔使被迫害

有heart又點 場場半場換走佢

今場都係輸列叔個撻頭助攻俾對手，
樂觀面對下一場，

到時輸更多先再搵箭鈀

你望一望頭四既球員落場係點 再望望阿記 就知唔值前四 人地將士用命 有時唔要命都想踢到個波 你望今場 尤其啲nigger...

無Laca做G點，等4

拿卡咁正咁有作用都成日換走

不過愛SIR 唔會癲到真係賣咩燒藍下話

靠依家場中場你前鋒係C 郎美斯都唔得掂

阿叔打閘應該係頂硬上嘅姐
雲加嗰時踢中場真係唔錯

咁不如季尾先講啦

直接好多 一下就俾到前鋒
屌你細爆下下都要推兩步 再𥄫兩秒 先俾

今場輸真係完全因愛狗

叫果d人重睇今場波啦
睇下xhaka同細爆傳既波幾大分別

比狗夢遺真核

輸咁多唔洗諗定邊個係箭靶 直接叫愛蛇躝

Ozil laca同愛狗遲早爆煲 本身係要做key player
而家場場預左半場比人換走

條撚樣 越黎越唔想踢咁 次次換入黎 跑又唔跑 搶又唔搶 拎到波先識郁

其實我地都好多好博，冇得出姐...

列叔真係唔多掂 攻又唔得 守又唔得 呢場露晒底 比爾連唔出返阿狗等含

雲加嗰時打閘多過中場啦
係大傷完冇態到傻

平時唔係話XHAKA 淨係向後傳 傳得又慢

我屌哂你地班反沙老母

沙比話過沙卡踢法有d似佢
有條友幫沙加執屎 係真係唔差

希望以後冇阿迷盲反沙卡
之前成日有人乜都屌沙卡

利申：迷沙卡好耐 慕遜加柏個陣已經覺得佢好勁

仆街愛蛇係咪打算留力就贏硬猁幫自己響朵

佢大唔大貪都好
你唔續約咪唔好出佢囉
最慘你又要場場出 又岩你套戰術 咁就續約啦仆街
藍斯唔揾佢做波淨係負責前場迫搶其實有用

hold波時間長過殺卡好多

藍做細爆個位咪幾好

佢宜家就係想證明冇藍燒都得

我地迷沙係咪終於有日重光

撚知咩 愛狗咁熟西甲 大把選擇啦

準備做6弟

愛蛇捉緊一舖好大嘅棋
特登搵細爆 2&b mk呢d柒頭去證明上年比人屌得最多嘅殺燒藍係幾撚有用
一定係咁

愛SIR 套FORM 兩右閘跑撚死
係比狗依D 先踢咁掂

250k 現家黎講唔算貴啦
佢上季仲要係最佳球員

細路仔係咁架啦，個個法狗咩

本來一場應該4 5 6 嘅波
而家1-1 和咗呢隊3連敗嘅中游 下場再作客脷
愛狗一定出奧燒 到時輸可以屈尻奧燒

是其是非其非

阿狗比唔起

今場失分完全係愛蛇責任啦

就算列叔自爆都好，呢隊阿仙奴人腳淨係靠球員質素都要贏到2球以上先合格啦

屌你成個下半場做咗啲乜

今季無望了

早兩場輸左比隊十鳩幾場不勝既垃圾

列叔出波好唔掂

xhaka 由爺爺時期比人屌到爆，
依家反而冇左佢搞唔掂

我知你識計

好掛住爺爺 爺爺1月好翻黎了

下半場tactical decision 唔想贏 愛狗目的達成

Yes成日見到有人盲反乜都係沙卡錯就好撚炆

上半場入完粒, 見對面HEA自己又HEA, 之後躂唔到著
應該攻佢老母3:0啦

冇比人456算係咁啦

痴線
出緊人工唔出

踢SS 不知幾撚勁
今季英超場場後備都仲係隊內助攻王

又唔撚續

你可以再曲啲

上場嗰球都賴佢笑死

入完波就開始妹啦，屌你老母唔係留力下話

依球真係痴撚線 佢擔住個位比拖仔清波都可以屌鳩佢

xhakb比起上季真係穩咗好多

比你和猁又點
和兩場仲衰過1勝

比狗依家就得姐 遲早比人買走

佢分波係掂嘅，夠直接，但最緊要有個人喺佢後面幫佢包番位

之前有個po數柒愛蛇個樓主仲係咁反沙卡

根本阿狗就冇人代替到沙卡
就算俾你買人都唔會買到個比佢好既deep lying playmaker

愛蛇唔係好了解球員d特性
進攻主要靠沙卡派牌，但沙卡盤球唔叻，所以要啲隊友拉散啲，最好前面多幾個支點，咁樣就對抗逼搶+造到空位
愛蛇係都要出細爆，仲要3個中埸平排咁滯，唔止搶左好多沙卡派牌權，又無乜建樹，連帶拖仔既進攻都廢埋，拖啲傳送唔會差過細爆，搞到近幾埸拖既進攻係完全無晒
今埸如果照咁出，細爆（or 藍斯）去攻中位，其實都爭好遠

睇燒又射波 信唔信

得撚住條友俾托解圍都屌

拖同沙係1+1=3
拖同沙加細爆係1+1+1=0

拖囝同埃嘅分別

唔講續約與否，合約未到期就係球員
無啦啦棄用做乜

比佢好既都有既，但3x m就無可能
而且其實佢係陣中唯一墮後中埸

藍比人雪到硬哂

On9你有燒諗乜撚攻中點擺/出唔出藍欺
直接沙拖燒啦，唔係傷停都唔郁啦，
要輪換咪55-60換藍欺/細爆入黎

燒又要被腰痛缺下場

寧願睇翻開季個3中場係藍斯攻中
mk燒兩翼

個class踢出嚟柒極有限
起碼有得屌下mk miss chances
唔似依家咁連波都冇得射

愈黎愈覺得愛唔係幾識用人

想知純講deep lying全歐洲有幾多個好過沙

根本愛蛇就唔想有攻中嘅存在，用兩邊搞掂曬佢，22場不敗隻閘位未傷咪睇落冇問題囉，一傷左冇人符合佢要求咪露撚曬底囉

棄唔係問題，你用燒唔用藍大家都理解，屌你老母用細爆

今日出半力就炒人

講真唔講皇巴拜球員
我真係諗唔到有邊個deep lying mf好過沙卡

奧燒上半場明顯無波踢

呢個先係獌應有既實力

根本燒拿就鐵膽黎
比愛狗逼害

咁右翼位擺邊個？

細爆充其量係做拖後備

mk傷冇計

坦克都叫攻到，但係睇得出冇氣
而且中場冇奧燒xhaka mk做唔到波

寧願佢射波好過俾愛狗迫害
半場被換走真係好撚慘

列叔對文尼呢個match-up好好J

睇黎後面儲唔齊三個中堅（唔計沙）阿狗都無光復既一日
後面唔夠中堅=沙中堅=細爆佔中

我打機就左羊右髀/mk，你要夠活力咪擺埋rowe出黎，點都唔係擺細爆

根本個球壇就冇deep lying mf出嚟
最多既係攻中轉型踢個個位

同位置真係數嚟數去都係kroos影帝

呢個唔敢講 但肯定唔係一線料

喂頭先話有好多DLF好過沙個位手足數到未？

寧願出藍斯佔中指揮交通都唔想睇細爆係度妹

我未聽過有球會出完OFFER 續約 自己彈弓手收番
仲陰D陰D出埋新聞瀨哂落球員到
你係覺得佢唔值既就一開波唔好傾續約
正一濕9球會

細爆正選都唔知失左幾多分
愛SIR 根本想養契仔上位
換走爺爺D 愛將奧燒藍斯

可惜細爆真係未夠班

laca同燒幾時郁9愛蛇

我都幾撚肯定KROOS黎阿記踢
一定仲廢過XHAKA

係喇係喇，佢二線尾三線頭

愛蛇擺燒出黎上半場因為戰術冇波掂，下半場換走佢同落佢面有咩分別，到藍換出黎都係一樣情況，我本身反藍都覺得屌愛老味政治波

根本有盛意傾實傾得掂
依家係傾都唔傾，無左回事
等賣/完約

3中堅得holding出到波
雲加為咗解決呢個難題，試過熱身賽叫埃及仔踢中堅

結論係放棄咗嘅

而家愛蛇攞英超嚟玩

踢完呢幾年鍠狗黎到阿狗只會屌打成隊幾班波，然後覺得隊友廢，然後hea踢

佢機動性同沙卡差唔多
但冇人會好似阿迷屌沙卡咁屌kroos

其實前面現唔到位又拉空唔到
細爆個位都做唔到d乜

人地十個縮後場，前面唔落黎要波，俾人迫嗰陣佢唯有傳後
今場個4312根本唔夠人踢邊
列叔做唔到比比鳥隻拉邊要波
剩係踢一對閘/翼衛既話唔係兩邊都高速突破型，根本同廢左冇分別
3中場作用重覆性太高，前面拉邊幫波，禁區即刻唔夠人
而家多人傷踢唔到352我寧願一早4213，前面禾比美羊拿卡
今場個陣連波都猜唔到

又未到二線尾既 中游料夠踢依家阿狗啦

一開波明明4312 run得幾好 都唔知愛狗換乜撚野

岩啊，要踢三中堅唔夠人就要轉陣架啦

想講你口中既中遊料踢撚到痢狗條中場一棟都冇

而家打3後衛主要係cover兩件替工

但係今場高斯尼都正常返，做乜仲係要咁

邊個話冇人屌 之前踢球會成日hea

今場戰犯 細爆 愛狗

愛狗咁廢都和猁...一場

一開波有燒拿在場明明就禁住對面砌 又唔係踢得唔好 都唔知換人轉陣做乜

鬥氣囉

賣OZIL RAMSEY
入番D 10-30M 貨仔填?
練兵唔洗時間? 1-2年都走唔甩
一個唔岩用, 唔慣英超又重頭再黎過

其實話之佢4後定3後，中埸就係得1個選擇
之前有mk，中埸配置擺錯都仲叫有人識帶個波上去
無左mk就顯得愛蛇有幾咁on9

人地打451,防守果時左右中場去齊你兩邊，兩閘封長傳，細爆攤到凍揾唔到人比，一係比後，一係比人逼甩，一係長傳兩邊比人斷波
呢套戰術真係多謝愛蛇

受牠有撚咁長命

可唔可以收返nelson？

愛蛇唔係好中意睇片分析架咩 到底平時睇咗啲乜點解會睇唔到奧燒同拿卡重要性
打主攻無拿卡hold波 羊真係隱曬形 加上拿卡前場反搶 對主攻球隊都有幫助 燒既創造力更加唔洗多講
如果真係為左玩政治波 唔該你走啦愛蛇 你話怕俾球星玩好似係PSG咁 我更加睇唔出奥燒會好似尼馬個啲咁仆街

好彩果時冇換走拿卡，否則一分都冇

揾走正中堅，拉個中場落中堅頂位，真係愛蛇先諗得出

宜家唯有期望屈仔生性

愛蛇咁憎沙卡成日玩9佢，好彩沙卡之前入波有刷下愛蛇鞋
唔係而加可能埸都無得出

no call back

唔出佢下半場邊個踢中堅

今年冇頭4我就返北京搵人過去打撚斷受牠對腳

愛蛇當沙卡個長傳萬能，放邊都用得

Emery: “Second half we couldn’t impose our game plan. We did not make more clear chances to win the match. It’s our process, we are leaving one process with the team. We can continue in our way with this point. It’d be better if we won but I think the team worked well.” (BBC)

又唔洗怕 沙卡硬淨任塞
佢玩到啲人傷哂 有得佢唔出沙卡咩 打猁啲殺傷戰又傷多個唔奇

拿卡係咪未續約，佢真係好勁，
前鋒+攻中+支點集一身
如果要買至少值$80m

佢打閘斬波幾靚嘅

愛狗5比人打捉

Arsenal boss Unai Emery has confirmed to BBC Sport that the substitution of Mesut Ozil was not related to an injury: “only a tactical decision”. #AFC #Arsenal

愛狗我屌你老味

Mesut Özil’s substitution vs. Brighton was the first time he has been replaced at half-time in a Premier League game since joining Arsenal.

tactical decision=練用工兵打天下

但唔係咁搞麻，打閘斬波靚，
但防守已經爆爆地，
依家成日掉佢落中堅頂位，
就大爆炸，我之前講過沙卡冇可能放中堅，唔知有冇人留意過

得，你繼續你嘅政治波

你老味愛記隻digne勁到
人地20m唔洗就買到

個個都知唔可以咁擺啦，得愛蛇唔知咋嘛
嗰時左閘唔夠人，算係咁，而家後防夠人

愛狗下個政治波目標係佢

Emery on whether Ozil change was due to Brighton equaliser: “No, it’s only tactical. Because we changed from 4-4-2 and this is only a tactical decision.”

Dllm
轉一次陣你有錢分落袋？
好地地轉乜鳩

又想扮神調動
依條友真係走火入魔
睇佢仲有幾多空間仲敢玩

奧燒真係慘，助攻王果陣係有卡叔deeplying，
之後卡叔斷斷續傷，李城奪冠果季下半季卡叔收咧，之後奧燒即刻廢晒，等到而加沙卡開始收成，而加就比愛蛇逼害

愛狗真係垃圾
又和垃圾
搞搞下比曼聯追到
熱狗又贏5粒 差成7分

我唔想睇尻斬波
我想睇返彈彈波

細爆出親都送分 on99
呢幾場好似雲加教咁

今年唔係利拎就熱拎
愛狗我屌你老母

熱年年都係威一排就頹返
點夠利爭

車要然波了

我好記得一早講細爆亂衝亂撞, 靠隊友執番佢D屎,果時仲俾人屌番我轉頭
而家場場出細爆, 有藍斯,奧燒都唔用, 好撚野

反愛

愛狗開始走火入魔

屌! 和白狗
又失分

屌你琴晚最後果段打到好似學界咁下下高q大腳
無左奧燒連前場組織力都無埋
傑出阿仙奴仲話換走燒係岩

愛狗out

和水狼白 利曼
輸修曼車
屌你老母愛狗

拿卡琴日比人sub 又嬲豬
你話sub 撚完贏波都算
唔怪得愛狗係psg 比人當狗撚

阿迪達in!

今年都係咁講利啦
兩隊都頹咩
熱食硬非前6球隊
和都未和過
係一開季輸比屈

未買過人踢到咁真係勁癲，仲要入埋16強

認真
個亞視暗星識閪波咩
都唔明點解舊登年代有人吹奏

而家和波又屌愛蛇 跟紅頂白到一個點

和下游喎大佬
獌狗今年踢得咁差都係掙5分咋
呢啲波唔贏都唔屌得

呢d問題都唔係呢場先有架啦
贏波就當無事 輸波就起勢咁屌

唔好戇鳩啦咁都有得拎光環

拎光環？ 下場/或者再下場 又贏波果陣
你地就忘記哂今日屌既野啦
其實你地成班都只係勝利球迷
贏就丁輸就屌

李城都連贏車曼

勝你老母咩，三後衛個陣一早屌緊啦on9

好似你咁贏就屌輸就J光環咩

三後和下游果陣咪識屌囉你地

勝利球迷都做阿狗

法國2個都好中意早換走佢

愛蛇好廢

算啦阿狗隊垃圾邊個教都係咁

早廿場不敗已經屌緊佢扮高章啦

我明既唔扮唔睇到點顯得自己優越過人

雲加

屌你老母愛美麗係咪戇撚鳩

係你地先同鏟蛇king波

今場輸佢啦，下半場換完鳩到

其次列叔 auba

唔知扮咩神調動，正正常常打咪得，咁搞臭燒法唔反你先奇

贏唔到波

拿卡心入面一定好僧佢

拿卡 燒 藍全部都好撚憎佢

刀系要返工

連續兩場黑面dum手套

閪鐵仲係得平時4成人，公平咩

贏完熱之後好似和左兩場 輸左一場

一早話愛狗d波靠運
chance 又冇
防守仲衰過雲
而家仲要玩鳩陣
比雲sir有季咁好運應該拎左英超了

笑左
咁睇黎佢呢4，5年都無乜運

之前愛美麗廿幾場不敗個個打J
有ching話愛蛇雖然不敗但戰術用人好有問題畀人屌
呢幾場見晒品真章

列叔頭搥解圍點會頂返中間

拿卡做錯咩搞到兩個manager都俾咁小時間佢踢

今日唔做野了

岩! 都唔知發咩神經

拖仔有拎到黃牌咩？？

無

認真 你老母 條後防 輪住送分比人
水晶官 獌聯 修仔 白禮頓 3分變1分 1分變0分

花式自爆

真，你睇中柱big chance missed都頭幾
李城個季中柱big chance missed 都係第一

其實雲加你都迷得落
點解會反個勁過雲加咁多既高普？

爺爺可以安心番黎睇波

1 月買中堅啦

贏左英超再講
靠黑哨

美股暴力反彈

下場對利記
再輸波就玩完

拖仔都反了

adr升dd only, 同港女一樣都係rubbish

雲加早幾年都成日黑哨贏波啦 又唔見排到第一
利自爆幾場都拎到啦今年

Ching 神今日又fat fat 了

新一年 祝願阿post手足日日賺

賣2&b 係咪on9
人地49000幾廢都留住個連格

點解我要捱夜睇場閪波

靠狗屎運

迷雲了

反燒拖狗屌你老母

你戇鳩囉

愛蛇運氣已盡

爺爺個不敗要靠愛sir守護了

今季肯定大洗牌
燒藍已經幾肯定走硬
係唔知laca 成日得半場踢會唔會走
之後愛蛇d契仔上位
細爆 2和b呢d有排嘔血

好能眼訓，琴晚果場真係今季閪波之最

人地連加特高我地隻大麻B幾多級呀
咁都可以拎黎比

明明可以咁出
auba laca iwob
ozil
xakha t11
k31 k6 pp niles
leno

愛狗係都要出爆狗

iwobi係呢期個態差姐

邊方面高 講黎聽下

佢覺得k31唔可以打四後嘛 呢度都有唔少手足都係咁諗

對白禮頓咋麻，呢隊野出名攻弱守強。

其實琴日藍斯出場幾交到貨
打呢個陣正選出藍好過喇

Jg比人cap圖係公海笑

抵啦！

下個topic唯痢是屠

影衰曬阿迷

湊莉久中出放題

支持

病病地 訓左無睇閪波

愛狗幾時死

冰張

今日返十一點半

其實係幾好 係對閘閪

屌你老母

今日搭地鐵好冷清

開會 11-4牙吊梨老尾

愛狗屌你老母 拿卡比你玩撚死

起身番工了

到公司啦垃圾

真，點解要換佢

返得4,5個鐘就收皮啦

愛狗好躝

之後返另一個office 又要過海屌

老老實實
cap人地狗竇post, 自己狗竇恥笑都算
cap人地狗竇post再放公海引戰, 做乜鳩呀

大家爆閘爆到冇哂底線架啦 笑下咪算

做領隊最on9就係試到一套work又唔知，埸埸都有個新陣式
躝未呀

真 今季仲要好撚多-6 波

明明上半場踢得幾好

抵啦，me 日日上水返炮台山牙

屌唔敢講我利壞話了

事實個兩件個陣係破哂轉會費紀錄，我廠係拎唔到咁大舊錢all in

抵你啦
搵甘能多

雲加都識得係落後或者和緊時放個前鋒入黎
愛蛇就掉轉走去玩三中堅

抵

吊牙

禾錦田返觀塘牙吊

地主

吊爆你個西湊莉久！

爆閘 = 狗

大西北去東九隨時仲耐過我

小朋友討論區

個半鐘

真係耐過我
我都係一個鐘

咁快開始king 返工
琴晚戰犯除左愛狗 仲有邊個啊？

唔講波啦...

same

就係知你班阿狗反爺爺十年用同一套戰術
咪理得你咩效果場場都換下打法咁

Auba 列叔

其他就無特別犯錯

列叔同愛狗係最大戰犯

一月應該買中場啦
ozil冇活力冇攻冇守，呢督屎好難清走
藍斯又唔續

中場點都要有個有腦既中場，偏偏就係冇

K6 呢~

今場開始有返啲態
愛狗提早收起佢應該等佢打猁踢足

又和

無攻無守
反燒係咪真係靠印象睇波
你如果話戰術容不下佢都話呀

係不敗牙

垃圾死矮仔

唔識波果個係你
呢幾年佢做過d乜？查下佢成績表啦
你係咪想講愛sir玩針對唔出全隊最高薪既人？

唔使呀嘛，我元朗九龍灣都係45mins-1hr

無既 燒一黎牙犬就幫牙犬拎到盃
你話現有體系唔夾佢的確唔會駁你
但係話佢無做過野齋hea真係盲反左少少囉
無佢你牙犬簽唔簽到其他大枝野啲既球員都成問題呀

愛sir一早講左對ozil既要求啦
佢要求既係直接得分
但事實係佢帶波上都成問題，
防守差，運動能力差，用黎都哂9氣

Ozil has created more goalscoring chances (458) and provided more assists (49) than any other player in the Premier League

呢幾年佢做過D乜?

你可以繼續懷念過去既

你老味 又係你問我佢呢幾年做過啲乜
而家你條柒碌又話我可以繼續懷念過去
你想點撚樣呀

所以細爆直接得分左未?
0 0 0

被動數據，唔知佢近兩年有幾多助攻呢

助攻係要啲前鋒射得入先有
人地唔入佢想點刷助攻呀？

你覺得ozil防守同運動能力比唔比得上細爆一半呢

屌你老味
你拎個攻擊中場同個中場中比較防守數據
不如你拎個中堅同佢去比呀屌你老味

你頭先講進攻都算
搵個攻中同防中比佢防守數據
你不如話愛蛇見奧燒唔識搏12碼唔用佢啦

反燒除左歪理之外真係已經唔識講啲有point啲既野

打老婆清 大戰 新朋友 rd1

佢根本主要想帶出
佢認為燒廢就係廢
佢講既先係道理

對利輸就輸緊 睇下輸幾多
講真 今季已完

呢啲唔算大戰啦
其他手畜都會講啲make sense啲既野
佢講既都係鳩噏野

防守同運動能力比唔比得上細爆一半呢

笑死

同愛蛇一樣, 以為跑多兩步=世界級

禾地隊辣殺邊個識搏12碼
你睇下沙拿琴日掂一掂就搏到

又話要求直接得分
但又話燒帶唔到波防守跑動差
真係9唔搭8

咪影衰哂反燒啦
講d野咁矛盾既

Feel 到林狗又想講沙加 企係中間 遮線 世界級

因住班利狗又cap定圖下場贏完放出公海

下場贏到先講啦
我地羊下場456佢地牙

講運動能力講防守琴日換入既Iwobi 夠好過奧燒好多啦，結果咪搞到下半場得一射

反彈射球

唔好咁痴線啦人地不敗呀，笑鳩你隊垃圾洗擇日牙？

條友咁就潛左

你咁熱情嚇親人牙

都係講返女講返樓講返股和氣啲

比啲紅字嚇親

據中國傳媒報道，現效力英冠賓福特的英格蘭中場恩拿利斯（圖）將會轉籍為中國籍，並在一月加盟中超球隊北京國安。現年25歲的恩拿利斯出身於阿仙奴青訓系統，母親為中國人，若他成功加盟將成中超首次引入歸化球員。

講你個女同老婆最和氣

64 號

king返樓吧

踢中國國家隊？

唔覺iwobi防守好
前場防守最好我覺得係mk

好似係, 支那咁多足球人口都要搵入籍兵, 垃撚圾, 又唔係香港咁得好少人踢職業

‘’好過奧燒‘’

你咁講 即刻好掛住卡叔

奧燒係final third既球員
入親去果啲區域幾時會做唔到野

屌你老味唐記個鹹強肉餅飯難食到仆街

垃圾食物

大陸國家隊有望

唐記緊係食滑雞飯

玩撚完啦

49000 走咗魔佬成班搏晒命，我地就斷咗連勝後開始戇鳩鳩

阿仙奴作客1比1被白禮頓逼和痛失2分，賽後唔少球迷都覺得領隊艾美利換錯人。事實上，西班牙籍嘅艾美利一向被稱為「戰術大師」，自從佢上任後不斷轉換唔同陣式，4312、433、3412等都係比較常用陣式，最近2場又排出「鑽石中場」陣型(41212)，搵奧斯爾踢10號輔助雙箭頭奧巴美揚同拿卡錫迪，加上艾美利經常半場換人兼轉陣，之前順風順水嗰陣，每次換人都令球迷拍案叫絕，不過近期成績下滑，大家就覺得艾美利「走火入魔」。

今場對白禮頓半場期間，艾美利收起奧斯爾改用伊禾比入替，變番做433陣式，不過落到場就發生騎呢一幕，開波前伊禾比竟然走去問副隊長格列沙加：「我哋依家踢緊咩陣式？」艾美利嘅變陣明顯連自己球員都亂埋

俾返雲爺爺教應該好過艾美利

1月1好快有好消息

Cls 球員踢乜陣都唔知？？

因為2和b冇腦

2和b 聽唔明西班牙口音

我屌
愛蛇真係笑話

唔怪得知2和b下半場踢得咁差啦，佢都唔知踢緊咩陣

唔知愛sir要佢踢返攻中定佢自己係咁
我就未見過翼成埸都唔會嘗試1on1過人既

唔好再出15號個垃圾得唔得
跑又唔夠人跑
插花又假到仆街

好過出列叔

而家又成村人出黎反
佢鳩換人都唔係一場半場既事啦

季尾先講啦

咁我講定先 艾馬利三季內落台

今年好躝啦

摩佬今季拎左冠軍先講啦

鏝城都碌左去第三了

我藍依家比我感覺係博老命博豪門買佢咁
平時踢5場總有1場派膠
（懶）持平啲咁睇 比多啲時間愛蛇
人地高普daddy都係上季先開始收成
不過真係要留住拿卡 成隊最有heart之一係佢

#PSG ready to offer Aaron Ramsey an 18-month deal when transfer window opens next week. Sporting director Antero Henrique has been talking to both player and #Arsenal, fee to be negotiated between €10-20m (L’Equipe)

Arsènic™
‏@MrArsenicTM

From Spain: Sevilla are calm about #AFC’s reported efforts to bid £18m for Ever Banega as the player doesn’t want to leave and his family is settled in the city.

唔岩JER9你又話9UP
講中左又認屎認屁
煩過林奠

睇場西波訓得幾粒鐘，而加谷住條氣做唔到野 仲有半季唔知點算

你地jer曼聯就得

做哂今日要做既野
Hea陣做下雜務就得

愛狗係唔係成日睇傑出阿仙奴 ，所以潛意識憎我燒

呢個好似有d料

決定今晚fm開新save

用行動去拯救我廠

但30歲 好似係

點解會成日將表現唔好嘅球員keep正選

根度斯未夠班長做正選囉

幾勁

就係知你上次話獌拎冠之後又話9UP下都唔得就知你籠野
同你KING波Side Lun Hey

屌唔係拆禮物日咩

邊有話過唔得
季初我叫你睇多陣睇埋落去
摩佬被炒前我都係度認左輸啦
都話左無諗到普巴搞到罷踢囉
以前牙朗都未罷踢啦 力架真係

拿卡真係好有用，睇數據完成反映唔到

預左喇
我地咪又係咁
風水輪流轉

1月已經開始大清洗了
走OZIL 同藍斯

奧燒咪一樣，今季好多pass to assist 比到兩閘

但班傻閪齋睇助攻數字係唔會睇到佢重要性

AGGER, 牙剷又然, 數據撚大敗

但pass to assist一樣有數字計到

Ozil唔好走呀

DNLM OG 畫左股蛇CASE未牙

收到風佢畫緊肥普case

臭燒防守HEA D，拿卡反而成日偷到波

然後助攻對面
今季淨係拿卡已經踢走左4分

隻死熱狗出熱CASE咁就快手，畫我廠野就日日拖

等30號炒鳩臭猁狗之後出

有D位仲細執緊

仲話我地屈佢死熱狗,ON9

現時隊波唔夠創造力，30 歲都嗱嗱聲買住先啦

死短撚咁快想做大佬

#鄭若驊 早上回到律政中心逗留約一小時離開，沒有回應記者提問。

屌牙番一粒鐘就收工hea撚過普狗

食唔落飯

有易入既波不了啦

人地唔想走

1月開始忙了

等睇U 又走數
肥普CASE又出得咁快

1.老
2.適應問題
3.價錢
4.多傷
5.買佢唔該賣走沙卡先

隊波差個靈魂人物 希望雲加回歸

最有創造力個個愛sir唔鐘意

點解成日要賣人先買人

想知邊個

呢個真

要咁多中場把鬼 大把位更急切要買人

不過藍斯臭燒都走既話 都叫係個可以既replacement反既

不過阿根廷人踢英超都係失敗既多

撚有肥普咩屌你老鼠, 又屈

2&B

買左番黎然後細爆依然契仔任佢拿

咁又唔會 班尼加都跟過愛狗
照計買得唔會唔用

柯依斯

暑期都傳過想買班尼加

唔鐘意創造型 更喜歡勤跑 coverage大
好似一個你地笑左好耐既教練

都係果句 阿根廷人踢英超真係無幾多個好
好似係得阿古路

熱刺果隻狗仔 拉美拿？
踢波唔差 但好撚衰格 陰濕

2012-12-27
愛狗躝！

唔可靠喎
我覺得佢麻麻
死左腳 技術好 但過完人又無下文果隻

你都爛啦踢成咁

2012

踢頭

回到過去

藍睇嚟走硬，燒都危

就算燒唔走，中間造到波都係得燒同mk

細爆浸多2 年先啦

細爆而家咪面對每後生仔必經既階段

開始做多左
hold住個波由左橫帶去右想俾直線
都唔俾人

季初佢諗都唔諗轉身向前交啦

呢d一定要教練同老屎忽屌柒佢
唔係慣左冇得救

呢條友又係陰陰濕濕
琴晚重有一野從後剷細爆

哇屌 雖然我同佢睇法一樣 但咁撚直接嘅喂

慣左無得救例子=藍斯

愛sir陣間又玩政治波雪9佢就死

真

聖誕送左咩比頭女

車2:1

個陣仲有排大執

起瑪 植藍燒米韋一定要清走先

仲要買返新後防

有咩慘得過唔記得請31號假

31號想同條女去元氣食豪小小

暗星啱啱死老母應該唔得閒睇波掛
佢下邊班應聲蟲先on9

寧願留ozil都唔換你

奧燒

玩緊FM?

長約，出面冇offer，裡面有d人都好難清
最終手段只有賠錢叫佢走

ff完就好反去做嘢啦

下場沙拿可能會停賽

之前吹奏愛狗話輸比big6唔緊要，最緊要對下游搶哂分，而家和白禮輸修頓其實未一鳩樣

依家既細爆 = 以前藍斯
以前雲加用藍斯唔知失左幾撚多分
但藍斯依家top fit 年紀free 走，蝕撚到

機票

仲要和狼隊 精工

去冰度反

之前話佢快車失一半分 睇黎估多左

1314年救你全家破無冠

首爾

狗先去

When Özil gets the ball, he then only loses it 19% of the time. This is the lowest for forwards with 900+ minutes in the Premier League. Efficient.

“forward”=winger/striker/attacking mid. So the Silvas aren’t counted as forwards. I probably should’ve gone with ‘attackers’ or something.

對呑精0
修0
白禮1

對猁1
熱3
獌1

真係寧願上333
下000

都仲多3分

Emery on why he took off Alexandre Lacazette while drawing the game: “But I think also that Aaron Ramsey deserved to play, he deserved to take responsibility also because he wants to help us. I think Aaron Ramsey played a good match today in this moment.” #AFC #Arsenal

咁你咪拎細爆走囉 要攻仲拎走件hold到波既前鋒

其實和狼隊有乜問題
大把big sox 對住佢失分

你話真係不能接受既失分
咪係水精宮 同 白禮頓

愛sir好波！！第5

修頓呢

其實我係純粹見大家逐場逐場咁計住咁失分姐
其實車仔都好多無謂失分，鏝連輸3場應該要成隊跳樓死
聖人個場無曬中堅，輸k6自爆3球，呢場睇你點睇

熱狗lead 7分

頭4差2分
曼聯差6分

修頓新領隊幾勁

冇沙拿可能會打得順咗，更加要小心應付

笑死發現阿狗D人，永遠只係踢1，2好波，踢住就一沉不起

其實季初有4個中堅 用到依家唔計k6得1個中堅 你問用人果個好啲

講明先，我唔係話咩唔俾屌
愛蛇沉醉3中堅同細爆呢d野真係要屌
不過逐場逐場計住對咩弱隊失分，如果無xxx, 就夠排xxx 呢d，其實好無意思

deserved好心就出佢正選啦 係要死攬細爆

咪臭係

ozil人工係其他人三倍而上，但乜夠都做唔到，愛sir擺到明都對佢冇哂信心，達唔到佢要求。對利佢唔會有正選

尋晚問題係細爆key波唔撚掂

下半場冇咗ozil 拿卡直程波都做唔到

Fm都未必做到

細爆拎住個波 拖得仲耐過奧燒
完全唔知佢估做乜撚野
上腳到

佢係final third d傳波有邊個做到

邊撚到3倍啊
羊都差唔多200k
MK 都170左右啦，咁佢咪仲衰

吳秋北指，「毛主席是中國數千年一遇，不世出的傑出領袖，現代中國如沒有毛主席，我們可能仍在黑暗中摸索」。

細爆而家主打係活力同攔截
半場開波換走ozil已經係明顯訊號

愛sir有入番藍斯同2&b加強番進攻同速度
不過唔係次次都即刻見效
拿卡算係射手入面食腦既，換走左佢會對做波有好大影響

學杜雷斯話齋，奧巴美揚好多goal都係拿卡比既

抄朱熹句天不生仲尼，萬古如長夜

愛狗套進攻不嬲靠側擊 比狗傷左就見底
所謂d中路組織只係ozil靈光一閃
教主攻組織真係中遊水平

是旦啦明我意思就得
mk起碼靈活度同射門慾好好多

下 mk場場比人屌撚到仆街喎，係傷之前果兩場入到波

Mk 場場都得15mins 係上力，咁都收貨
但係就屌9奧燒唔知做乜
無左奧燒，我就真係唔知隊波下半場做緊乜啦

你送左咩？

唔洗送

你同唔同意我呢兩點mk好過ozil先？
好多人係又屌唔係又屌，奧巴夠多人屌啦，而家射手榜第一定第二。

拿，成隊波我淨係屌沙加ozil k6呢d,
因為真係好差

慘在進攻套路單一之餘，防守都係災難級

見過佢既入波，我收貨呀

其實有時真係唔明點解奧燒有咁多haters

奧燒拎住咁高人工但咁既表現 真係好垃圾

Ozil心情波 仲有乜好講
佢得一季係穩定發揮

公道D 講 細爆唔係key 波唔撚掂

key 波
防守
傳波
都唔撚掂

19歲仔
龜速咁既回防 豆腐一樣既防守 醫院般既傳波

憑個屎忽踼走我燒藍 ???

Ozil 3G1A - 唔收貨
MK 4G1A - 收貨

即係ozil入多粒就收貨

咁荀

真 佢係得咁多真係無謂屌 兩個攻中都係回緊塘

細爆有d咩攔截
中場中黎計,佢防守都算係數一數二既差

姐係只要第一分鐘入左波
其餘時間普狗式漫步都無問題

me食軟飯

佢撚係普狗式漫步 9up有個譜

係咪半季已經18,9a 之後下半季都破唔到紀錄但季

客觀d啦，睇埋其他參數，同埋人工

一句講曬 細爆 mk 2和b 奧燒
點都簡奧燒啦

人工又唔係你同我比，有撚所謂咩

定係你有股份要出糧比ozil?

的確睇到係有potential, 不過呢刻一定未夠料場場正選踢足

除咗果季 佢既波可以逐場睇 上一場可以世界級 下一場就

根本就係印象睇波+反燒
為反而反

我都係咁話 睇表現就夠

個季真係多得豬腦，如果唔係破硬

22場不敗完阿迷訓醒先知愛狗係咩級數，

客觀d睇佢對待球員既方式同摩連奴有咩分別

收起晒d佢認為唔岩用／唔聽話既人，無論贏同輸都好都未必會落

但講緊人工係成隊入面數一數二高，搞唔掂d球星，又冇一套戰術固定落黎

第2樣野衰既係，大量二線契仔，細爆 沙卡無論係咩位置都可以塞到呢2個人落場踢仲要場場踢足90分鐘咁濟，都好顥然佢兩個都唔係咩防守／進攻好好既人選，但冇人揀既關係我會落沙卡佢唔會上腳上咁撚耐又做埋d向橫帶波毫無建設性既動作先。

我估呢個領隊唔洗季尾應該會比大量球迷叫佢收皮

人工關你鬼事咩 人工高 = 要全能？
個時奧燒唔續 之後真係未必簽到羊個啲
再者 佢人工都包埋佢商業價值啦

係，冇問題

正如ozil呢位絕世歐洲助攻王，如果場場有一個助攻，做教練既點會要求多多要你防守，企係度留力就得啦，季尾已經係助攻王，38個仲唔係拎硬？

沙卡就一定唔係契仔

續藍果陣你哋咪又係用另一套標準 哂撚氣啦

做乜？
樓上話見過mk入波就收貨，其餘時間都無乜影
跟住我咪問 你咪奧燒只要第一分鐘入左波，其餘時間好似普狗式漫步都收貨
我唔係真係屌奧燒散步喎

客觀啲睇
mk黎到牙犬=0冠軍
燒黎到牙犬3足總盃 3飛機盾定4飛機盾
呢啲數據仲唔滿意?

就算係誇張，咁又點
佢邊有速度，沖刺力可言

咁多人反燒

覆返呢段未

佢攻中 又唔係翼鋒
咁你不如屌埋沙卡冇速度啦

公道d講，衰撚過丹尼臣
完全唔明d人對呢個法乙咁有希望做乜，
佢有既只係佢既自信心同少少腳下功夫，
講視野，創造力，防守..佢有d乜野過人之處
上腳時間又耐

燒無速度你都講得出
得啦 主觀成咁已經完

其實燒問題同以前藍斯太子佔中一樣
又要佢打自由人 中場又塞細爆xhaka 拖 三條友
分工唔清晰 變相做既野都少左

沖刺力成隊得奧巴同黑b比較好
拿卡唔叫做好快

New牙剷

佢肯定未見過臭燒爆seed回防/打反擊
陣地戰點爆

條友選擇性回覆
我紅字放大埋又唔覆
講數據佢又唔理
屌奶星
haters完全低質

現家奧燒連穩定既出場時間都冇 次次都係得半場 有時得20分鐘
你班粉腸就捉住個20分鐘黎屌佢做唔到野
你估佢係美斯 c朗咩

Xhaka 拖 燒已夠，細爆多鳩餘

佢視野唔差,都傳過d靚波
不過而家好似迷失左

陳晚擺明係愛狗on9
無啦啦走去打長傳高波 但又換走埋拿卡
你前面好多高佬咩

咁死得啦，入完一粒，跟住長期打少件都無問題

拿卡逗到勁後做攻中咁 細爆就放長傳
拖就做防守，xhaka 就係中場駁腳 兩隻閘就走到勁前 根本前面就太多人 但塞曬車乜都做唔到

睇一季入幾多姐 好似阿朗咁入完一球隱形都冇所謂啦

燒黎牙犬之前幾多年0錦標
燒黎到之後即時有足總盃冠軍
mk在陣都做唔到
燒真係廢
岩岩話mk走動大入波多
今季只係入多燒一球就叫收貨
選擇性回覆你點打內戰呀屌你老母

老老豆豆 沙卡宜家真係反唔落 咩都踢哂
成隊得佢識轉邊

沙卡 細爆 拖 三個只可以出兩個
佔中三子

又潛水
我上水屌你就潛
你老味廢到咁點打內戰
鏟囝啲一打十既功力真係唔係人人得
1%都無

公道講句，Xhaka 雖然多甩漏，但係冇其他人做到佢做嘅野

弱智先會話OZIL HEA踢
堂堂一個攻助皇要人做跑狗 玩防守

柏金防守係咪好勁?

柏金防守好茅

ys 細爆踢番後備拎下經驗先 最好

今季認真唔差，排戰犯有排未到佢

根本無論奧燒細爆 問題都在教練 奧燒包括以前雲加都唔識用
艾馬利食屎啦 不過沙卡都係返德甲先岩佢

條mhz係咪你分身黎牙

我有需要開分身？

你好間唔時落下佢踢，我覺得都有新鮮感
場場落佢去踢，老老實實我之前都幾中意佢宜家我對佢有d反感多

唔係人人都可以好似想當年既法比仔咁樣

牙鏟咁厚面皮邊會開分身

咁又係牙
條mhz我一上水屌佢老母就深潛返入老母閪到
戰鬥力低到

同埋牙鏟啲文長好多，仲要就咁睇都冇乜野，要諗多諗先知有幾on9

除左摩佬 都無野可以抽到我啦
根本除左曼聯 我講中哂

簡單啲收起細爆就ok，殺同拖就會踢到

比下場波整死自己
收laca 諗住藍斯做到串聯 奧燒換禾比爆破迫搶 k6體能問題

我覺得用niles 換得好岩 好多波去到列叔追唔到 只係niles踢得差
藍斯就應該換細爆 留laca 托殺已經夠守

沙拿插水鬥「兵」「城」停賽？

【體育】利物浦前鋒穆罕默德沙拿周三對紐卡素時疑似插水博得12碼，面臨停賽處罰，即錯過緊接兩場重量級大戰。

利物浦周三聯賽主場4:0大勝紐卡素，前鋒穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）47分鐘禁區内被對方球員觸及手臂，他後仰倒地，疑以插水動作獲得12碼，然後自己操刀射入成2:0。由於上季起英超嚴打插水欺騙12碼的行為，英國傳媒報道指，聯賽會周四將展開紀律聆訊，一旦判定他插水，面臨停賽兩場的處罰。

據悉，該聆訊小組成員將包括前球證、前領隊和前球員，確保沙拿能獲得最公平的聆訊。利物浦未來兩場比賽分別主場對阿仙奴和作客曼城，可謂是榜首爭奪戰的重要戰役，一旦射手沙拿罰停賽的話，勢必影響這兩場比賽的勝負，甚至聯賽奪標大計。

紐卡素領隊賓尼迪斯自然對沙拿的行為感到不滿，「那個12碼改變了比賽，害我要向會方解釋何以大敗0:4。」該前紅軍領隊說。

相關片段，從1'52"開始：

圖片來源 : 電視畫面

其實佢唔太差既
不過要場場擔正就唔得
佢用波傳波都ok
但控制節奏就好差
成日可以做慢d既波都格硬推上去

停到先講啦

沙基利又fit又勁
先係真核心

如果前場三個 我寧願佢落文尼費奴沙拿都唔好落沙基利

不過佢攻中都打埋

好坦白 細爆唔打正選
正正經經係70分鐘左右先後備換上黎做控場拎下經驗仲好
你比佢咁打 隊波唔會好得去邊
我又傷左 根本就係要靠臭燒分波先做到攻勢
藍屍後備上黎 就換走2&B/ 一隻閘 起碼進攻唔會死火 你換走laca 根冇人幫我中間拎波再上去比奧巴美揚 搞到auba 下半場on99咁 無哂進攻

其實比比傷左真係應該變下戰術唔應該死用兩隻閘

今季咁多4334 冇期待過

佢只有玩邊路一招 教咁多年都係 冇翼咪用閘 冇翼冇閘咪收皮

首先係愛美麗用殘班人
睇返比狗場均跑既距離 真係痴撚線

第二佢除左谷體能根本無戰術可言

丹尼臣迪亞比桑治仲好

反愛了

PSG will move for Ramsey

Paris Saint-Germain are set to offer Arsenal midfielder Aaron Ramsey an 18-month contract when the January transfer window opens, reports L'Equipe and relayed by France-based journalist Matt Spiro.

They say PSG sporting director Antero Henrique has been talking to Ramsey and to Arsenal, with a fee thought to be between €10 million and €20 million.

電叻唔識用臭燒

丹尼臣不了

沙拖最好

識西用咩

淨係話有奧燒唔需要cesc已經知雲加唔識用啦

係咪要討論呢個topic?

細爆只係一個好平庸既後生仔
完全唔係當年法比藍斯韋舒亞個個level

藍斯走左佢會買咩人
上面又唔科水落黎佢點買人

收工

冇失分過

下場仲要對利，molamola,利記今季好撚勁

當年既藍斯...神丹之流咋喎

沙拖最好，細爆88

買班尼加或者靴狗

希望愛蛇好好諗清諗楚個陣點擺，仲有換人

只少有歐聯四強

坦克又係跑足全場 睇下幾時捱唔掂 愛蛇6就完了

冇睇波收檔喇
當年藍斯未斷腳幾勁

ON9先會食回頭草要法比狗, 就算冇奧燒都唔需要呢條撚屌返黎

其實玩下fm都知阿狗個陣好難排
仲要咁多人傷，琴晚愛蛇應該想留力對利先收起laca同燒

你有冇睇過佢未斷腳之前

韋舒亞第一季好撚勁, 係之後先ON99, 法比更加唔洗講, 但果時圍住法比既係皮利斯, 龍堡, 韋拉, 阿嬌, 前面係亨利

無錯
做教練唔識留放 根本就係垃圾
果陣不敗就吹到佢天上有

回頭草一件事
但雲加話唔食回頭草既原因係因為有臭燒
已經係問題啦

半桶水
緊係今場去盡拎3分,下場作客對利邊有可能有分落袋

藉口姐, 唔通公開話你條反骨仆街仔, 我唔撚要你呀咁樣?

有幾難 你講而家呢刻用得既人定最強陣先？

你對我廠咁冇信心牙

梗係呢刻用得嘅人啦

現實係2場拎2分
本身今場贏左2場拎3分

......點講都唔係講因為有奧燒所以法比無位踢掛
係人都知果陣就係空左個cm位啦
因為卡叔長傷

我廠 一直都有個青年中場 重點培育計劃
由法比 牛奶 藍斯 近期就禾比 愛蛇就根度斯
Fifa 果啲 manager target 咁

可能係2場拎4分

#PSG ready to offer Aaron Ramsey an 18-month deal when transfer window opens next week. Sporting director Antero Henrique has been talking to both player and #Arsenal, fee to be negotiated between €10-20m (L’Equipe)

18個月

諗住食左藍斯top fit 果段時間就用完即棄

雲加果時仲對卡叔復出有希望
所以留定位

理得佢比幾耐約
有轉會費,阿狗先有錢買人

Cech
Monreal papa k6/埃及 列叔
杜利拉 ramsey
Auba ozil iwobi
Laca

什至你可以擺藍斯右翼 用番沙卡 根杜斯輪換
又或者用amn打右閘 留番列叔下場輪換中堅位

重點唔係擺邊11個出黎 係擺完出黎點踢

20m好過無啦

從來都無既防中+卡叔法比奧燒3人輪換2個位 唔會太多囉

如果藍斯走要長期睇根杜斯正選......
咁不如續佢約算

果然個個領隊都有自己既契仔

伊禾比同沙卡個屎忽係任插
藍斯臭燒就淨係比爺爺插

咁好正常
打fm都想自己培育幼幼上一線打正選
只不過係個上位速度唔可以太快
除非佢係包皮之流

問題係會買咩人黎頂

下場再有根度斯正選 我會直接熄電視
琴晚睇到燥底 一味撚住個波 又做唔到傳送

奧燒尋晚點會算係差

本來唔係預季尾free走咩
有錢收執到啦

又係奧燒人工論
真係入得多黎會越唔識睇波
燒續約背景唔講
燒對阿狗既commercial value又唔講
淨係以為份人工反影球場數據

傑出果幾條狗仔成日有機會就反燒
比人圍插完又唔反了

問題係藍就一定唔續，燒佢又唔岩用咁 咁係咪用細爆妹埋下半季 如果唔係買咩人可以即食同夾到先！睇左半季踢得最好果陣係拖沙燒呢3個中場，分工清晰、3個都踢番自己最岩既位，做番自己最擅長既野，而家佢唔妥燒就搞到不倫不類，前面唔需要擔心拿卡同美羊啦講真，問題個中場點run前面先有供應囉

每場喂幾球餐士比奧巴, 佢點都入到粒

有腦都博中下遊食哂再諗下點和猁啦

愛sir到底諗緊乜 隊波一隻翼都冇仲要收起最勁個2個攻中場場唔出 呢幾場踢得衰過雲加時期

太多足球專家
其實d人明唔明，就算奧燒有冇波係佢隻腳既時候，
其實對面隊都要搵一至兩個人去專門釘死奧燒，佢可以做到拉散其他防守球員既作用等其他人有機會進攻

DLLM眼訓到仆街

沙卡-拖-關刀
呢三個一齊出既場次,有冇一場好波

愛狗連田忌賽馬都唔識

放3個防中出黎唔講以為場場要park bus

但最錯就係咁踢
因為臭燒才華絕對係全隊之首
係應該搵兩個人比人釘 令到臭燒有空位
呢個係無突破翼既後遺症

得罪請句 呀狗咁樣踢 歐霸位都冇你份

燒就算頹
你都可以斯待下佢突然爆發

話說尋晚睇埋車場波
發現世3同阿朗素不和得好緊要
如果世3一月走
我地爭4都有機

不過其實都估到愛會唔多鐘意燒
由西維爾開始佢用得最出色既都8號球員技術踢10號位
例如班尼加拉傑迪
PSG時期達斯拿因為防守力低而去到後期要坐bench
用番防力高D既迪馬，什至迪馬都唔用

使乜得罪講句，做中遊啦垃圾阿狗

仲唔出公海搶口 好多人搵你牙

唔得閒-.-

好心你幾廿歲人柒咁多穫就潛喇
係到鳩up 獻世做小丑🤡

燒依加其實都係愛蛇想既方向去踢
少左direct assist多左pass to assist
多左D入球既entry pass
所以唔難想像愛蛇會排爆沙拖
只不過係無人做到拉傑迪

無野講就鳩up 返印度食蕉啦ching

果陣卡叔好似未傷

人要面樹要皮
係網上鳩up幾句當自己專家
衰撚過年頭d風水佬

如果依加有top卡叔
就應該開正愛蛇果範波

咁你講下雲加點樣識用奧燒啦 柒頭 鳩up半句都up唔起呀你

第一季黎上半季好就代表佢好呀 解唔解釋到點解愈黎愈差呀
有無理解下雲加戰術下點局限左佢發揮呀
或者雲加點樣幫過ozil發揮呀
你講得出野咩 係度鳩屌當自己有point
收山啦你

屌牙剷唔見咁用力，明明牙剷都反雲

以阿狗嘅支出習慣以至歷史 只會慢慢變成爭標黑馬 好似華倫西亞西維爾咁 所以搵愛蛇就啱晒
相反熱狗有種下體會feel

雖然我都唔中意燒, 覺得唔值

但賣到幾錢丫
咁撚想慳錢就炒撚晒贊boy呢 d前朝廢物啦, 死老野中意玩共產丫嘛

藍斯就走硬, 管理層落order就照做囉
不過大佬落中下遊出下都得掛,
出糧唔出場on9 ?

反藍寧願見佢都唔想見到關刀

我覺得愛狗做唔到頂級領隊既原因就係

要成隊聽佢支笛，唔岩就雪。 無可否認好多領隊都會係咁，但佢證明左係巴黎果陣時已經做過一次而係失敗左，我都同時認為佢執教巴黎果時手牌係頂級。 結果大名既球星唔中意佢，佢都激活唔到d球星應該有既能力（姐係現時既奧燒，藍斯)

另外一個問題就係好多巴打都有提到佢係一個好撚保守既人，佢既戰術就係側擊傳中，其實中場幾好波既人都冇乜用因為佢根本唔需要用到佢地既創造力，今年係完全見唔到d咩靚直線，one two 果d 組織，你問我近十場真係得 主場贏熱刺果場叫做打得最似阿狗

屌鳩你個鳩upper 姐
佢係雲加下交出黎既貨其實好穩定
除左第三季特別標青外
唔係乜愈踢愈差
不遜於皇馬年代
雲加曾經將佢轉做得分點，效果幾好
但果季下半季山狗表現影響左佢

啊鏟sir有乜高見

我就唔係數據撚 不過唔該你講下點愈來愈好
球員方面 球隊方面都係一直倒退緊

反雲還反雲
愛狗帶既牙狗其實無進步
進攻更單調
防守冇改進
用人比雲加更無厘頭

你仲乜抄我幾年前講既野

靴狗買撚到咩

同路者 唔出奇喎
你除左迷沙之外都唔係太戇鳩者

你班柒頭 半季 就又乜又柒
想邊個黎教啊 摩佬岩唔岩啊

我話穩定
基本kp, avg p, ps%好consistent

用返你個數據 ozil個rating係每況愈下
再講 佢交咩數據出黎 同雲加識唔識用佢
係無必然關係

唔通美斯踢國家隊跌watt就同個教練有關
所有教巴塞都係世界級 所有教阿根廷既都廢過牛丸？

你根本乜撚都拎唔到出黎講 究竟戰術上雲加為奧斯爾做過d乜 就淨係識屌

哇我大能笑左。
對方會放兩個人重點睇住ozil?
以佢既靈活度同運動能力？

廢事qoute邊位ching, 廢事令人老尷尬

如果係
愛蛇即上神枱啦

今季基奧特呢隻大水龜都走左，主力奧巴美揚同拿卡

ozil竟然得一個助攻，真係唔好怪冇正選，歐洲助攻王

所有要換Isco返嚟

交咩數據點會唔關事
唔通美斯踢國家隊真係唔關教練事？

基本上除左第四季奧燒轉左做得分手外
雲加一直放佢係final third 做串連工作
游走係兩線之間，利用兩閘拉空兩邊造空位回比佢交波入禁區

迪布尼 isco 呢類當打既攻中，有個人得分能力，係好難撬，一早mark 哂

Emery says he went to apologise to a Brighton fan at full-time: "I kicked the (water) bottle. It wasn't hard but it touched one supporter."

成隊波聽教練支笛有咩問題
我覺得依家啲球星一唔滿意就搞事先係歪風
識唔識用人係另一回事 而且每個教頭都有擅長嘅戰術 唔係全能到每種球員都識用 唔係佢買嘅人佢唔識用怪唔得晒佢

至於戰術方面 半季你想佢練好幾多種戰術？

所以話你唔明囉
數據係可以體現球員踢成點

但你要去講 雲加點樣幫到或幫唔到奧斯爾提升
就係要講細節

即係一條數學題 數據就係你要既答案
問題係運算過程中 有無提升或者局限左既空間
講左咁耐唔知你明唔明 唔明可以收線

bye
宇宙唯一識波鏟

講咁多做咩丫，歐洲助攻王半季一個助攻，完。

愛狗唔用中路講經咩
有兩腳比藍斯搶左
其他都係閘位黎

Bye啦垃圾
要發揮奧斯爾就要令佢有空間
皇馬時期兩隻翼什至兩閘不斷為佢跑位比傳球路線

黎到阿狗呢 全部都係跑唔郁係度做彈彈波既
初初人地唔識守
後尾 人地就識追住ozil打迫搶
雲加既無防中搶波比佢用 又無翼鋒跑位比佢比

咁雲加點應對呢？
奧斯爾後徹拎波去做囉
結果人地就迫到你中後場都照迫
因為只要死迫沙卡同奧燒 就無人運到個波上前

中路鳩猜比波走位就係法比既強項
呢個就係創造方面法比同奧燒唔同既地方

所以話將奧燒當法比用證明雲加根本唔識用ozil

吊,miss左！
反臭燒點可以唔冇我

講真，奧燒係有級數既，但吹大左，佢carry唔到隊波，亦都唔值350k，佢呢種踢法好奢侈。

半季一個助攻，廢就係廢。no excuse。
佢自己唔識帶番波入中路咩,前面已經唔係基奧特。

從來冇人話當臭燒法比用
亦都唔係話乜冇翼鋒走位
翼呢個問題係呢兩季
雲加用山狗禾子普狗唔係翼

雲加用既係小區域用人數優勢造空位比臭燒
所以點解閘唔似今季咁落底而係回傳
就係猜位出黎比臭燒有空位望再傳

盲反就靜啦屌你老母
比穿哂唔入點刷助攻
製造機會果啲你唔睇係要講助攻
你條廢物就真係廢喇
叫你駁我講既野 等緊你quote呀
啲紅色大字睇唔撚到呀？

搵iwobi 取代

進攻點唔係中路，要執行戰術係咁架喇
而且set piece轉晒沙卡托尼拉
source都少左
掂波都少左喇

屌你老母啦，你老母唔識教你做人個把口要好d?

1.有奧燒唔洗回購法比係雲加講
2.你可以（勉強）歸類上面三個係翼 其實普狗呢種根本係中路球員 同艾沙雲一樣 本來就唔係翼鋒
問題係 奧斯爾最需要係坦克今年/皇馬時期迪馬利亞果d無球跑位
事實上 雲加最尾幾年 唔只最尾果1-2年 翼鋒幾乎都係企係度踢波 有波先走位
咁就係局限左奧燒發揮既原因

你講小區域果度我諗結果已話左你知係失敗

你呢d垃圾講波講到老母，真係冇乜用，做人都未識做

Excetly
所以季前我就講要買d勤勉既翼鋒
好似沙夏咁 唔係最好波 但有個人能力 肯同你跑到足
一黎 就係解放d奢侈球員
二 就係平衡隊波既結購
人選你可以唔同意 方向一定係岩

屌你家母對你呢啲垃圾駛唔撚駛把口好?
你搵多個臭錢先多多野講啦垃圾
波又唔撚識 錢又搵唔到多個
叫你駁我又駁唔撚到
你唔死無撚用啦屌你老母

應埋你呢次啦
制造機會個機會有幾大，有幾細呀？你量唔量化到
我簡單d睇一個進攻中場，入球，助攻，冇第三樣

你呢種作用王既concept去到邊都冇人會認可

球波邊撚個比入去呀?
助攻係少嫁喇
不過製造唔少機會囉
出聲啦屌你老母

嘈咩
奧燒世界第一攻中
今年20 個助攻（19 個比前鋒射走晒）
垃圾隊友配合唔到佢姐
你有丙朗 美斯 佢會助攻唔到？

有錢冇錢唔可以講波，你好高質，你老母好有教養，教到你咁

沙拿竟然冇事

所有同鏟蛇king波既都係on9

奧燒攞波要冇人埋身比時間佢望
對弱隊：密質質難有空位比佢傳killer pass
對強隊：身體對抗唔夠，打反擊唔夠快又帶唔到波
結論：奧燒真係好能難用得好

劏穿俾雙閘中出今季唔知幾多球了

屌你老母
比咁多球直線
人地唔入又會計落燒廢
駛唔駛一個扭哂十一個然後再比刷入波先叫勁呀？

反燒點可以冇你

對咩人就講咩野姐
對你呢啲社會垃圾仲邊駛講教養呀屌你老母
返去幫你老豆老母執骨啦

好撚多條戰線

剷蛇 Vs 米八

人地話要助攻要入波先叫勁呀
我就唔信陣中而家有人做到燒做到既野

轉捩點就係傷左卡叔
之後靠沙卡比波佢
沙卡慣性逗到極深 變左同燒之間距離遠左好多
奧燒身邊既人又小左

一個助攻，好難同呢位歐洲助攻王兜
奧巴，拿卡，兩位射手榜唔係差，
我就真係兜唔到

愛sir好明顯係放棄緊佢

所以結論係成隊都係垃圾
打和啦

公道說話
佢黎左5 季
有4 季英超助攻<10
好明顯 隊友問題
山狗禾仔基奧特
到而家拿卡美羊
全部垃圾 累奧燒
一定要有丙朗美斯夏薩特呢d
咁佢100 助攻都得

現有體系下個波唔經燒到
可以點
可以話燒唔夾現有體系
因為愛狗唔係用佢做派牌
但絕對唔會係佢廢囉
反燒果班拎數據講
我拎盃黎講又無視又話懷念過去
create chances 黎講又話垃圾數據
即係公就佢贏字就我輸
有咩好討論

講chances created好合理既數據
講助攻=on9 既數據
我不嬲撐你

要人key波控節奏，比佢專心做final third pass，呢種球員係今時今日真係好奢侈 依家個個進攻中埋都又要key波又要傳final third嫁啦！eg. d silva, Ericsson, Isco，pijanic

嘈乜丫
諗下認利狗定熱狗做大佬好過啦

Emery out

講波講到老母，做人就唔好顯得自己低賤啦。唔該。

我諗好多手畜想好似我咁低賤
銀行有我咁多個零頭應該唔少手畜想

季尾牙犬後上拎英超牙

達sir in

Christmas hope

旗幟高舉 群眾聲討

做咩抄我

我立即屌你個女

利申社會垃圾

不了，你少過我

Nowtv 續$208 1年約屌唔屌

放個屁都無撚左啦
有牙犬睇實屌

唔講佢用人定咩，但愛狗d進攻真係得啖笑

雲加個時成績唔好但起碼成隊控球，猜波、進攻有紋有路，有小組配合（呢個一直係雲加ge阿仙奴最大ge一個特點），就算老鼠拉龜但成隊都知要猜散來搵空位進攻，相反而家，進攻我真係唔知做緊d咩，成班亂鳩咁踢，漫無目的唔知做咩

進攻有紋有路就唔洗成日靠屈球員能力入波啦

之前唔係山狗開無雙屈個人能力, 一早收左皮啦, 咁叫有小組配合? 又咪係踢得順果陣先有彈彈波

最後個幾年波都控唔撚到

上一份約俾佢撚左
$248續，續完先打黎話可以$148
屌佢老母

我交緊286呀屌佢老母

208 屌住一年先都諗得過

山狗係成隊做比佢咋
有冇第個領隊會肯用山狗做進攻核心啊
唔好本末倒置
係雲加幫山狗
唔係雲加靠山狗

賓尼迪斯in

愛狗out

起碼可以控到人地守半場，係係咁輸反擊，而家係控球都做唔好

明明full team果時愛蛇比人讚進攻立體有form
依加傷鳩晒d人就話佢得啖笑
好心啦，之前22不敗假架咩
即使呢排換人排陣都好鳩
但比時間愛蛇調節啦
我諗佢都好撚亂，又第一次打快車

立乜體
得一條form
最多係比雲加機動

反山反拿二簡一，你堅持邊樣

both

奧燒係陣地戰好有用
佢唔需要有直接既助攻
但佢既一傳絕對有好大既威脅

發覺啲新朋友入親黎都唔知
我廠內戰屌老母 屌人個女係基本
老婆清 同 mk 出名爛口

我認為愛sir進攻係有form架喎
次次都係左右cam拉入中間
左右翼衛上前出波落12碼點位置
睇下前鋒定拉入中間兩件邊個射到

反而雲加最後兩三年我係講唔出阿仙奴進攻套路係想點

個人覺得而家問題係進攻套路太單一
一月要買翼去多一款突破點

暫時仲可以俾機會嘅
至少見到愛狗係識變通唔係死牛一面頸
三後衛、細爆、燒拿定位，希望佢識快啲醒同度到解決辦法

港足個教頭又走

爺爺冇得揀姐

反乜鳩

我屌你老母連骨灰全家啊，我出名有禮大使，咪撚屈

有form?
咁可唔可以解釋下點解上半場19戰只曾1勝
係咩戰術安排使然

未傷哂d人既時候可以用既球員都已經唔夠
何況而家有兩三個長抖
慢慢比時間佢執啦
係唔明做乜死都要擺哂三個防中出黎姐

我呢啲窮人都係上網揾link睇算

踢波剩係踢半場咩

咁你唔解釋下點解下半場勝率/反勝率咁高

即係場場上半場踢到鳩屎咁你覺得無問題？
然後下半場用盡九牛二虎之力仲未必贏到
主力要搏足90分鐘無問題？

等人地輕敵

愛蛇係有form嘅，但上半場長期和or輸的確唔理想

咁解釋到 淨講英超
1. 頭幾場 西咸卡迪夫卡數 對手60分鐘打後就無氣 任攻
愛華頓 正路贏
屈狗靠運烏龍波

富咸想谷 愈輸愈有
李城無睇 正路波
水精贏唔到 利記贏唔到
狼隊贏唔到

般矛 都正路
打熱刺 打得好
曼聯贏路到
哈多士都係贏體力下降
修狗輸埋
般尼廢到一個點
白禮贏唔到

其實 成日靠半場禁制
反映左：
1. 好大機會半場用錯人
2. 乘對手體能下降
3. 有運
4. 贏既得一隊熱係強隊
5. 擺後備既人根本勁過正選 例如藍斯

岩岩先斷22場不敗就地底泥咁
一開季又話比時間重建 依加依個成績好老實好過預期好多啦
屌我地個陣同其他big6 除左前鋒
邊個位有得比
打到咁嘅成績仲唔夠？
你估我地個陣真係爭到4？
有第5都已經唔錯啦
你估獌奪冠
大佬依加都叫騎得住獌
仲想點？
唔好成班球迷輸就屌
自己搵番不敗個陣點樣j愛sir j到天上有地下無
咁同班獌有咩分別 一開頭就daddy 依加就叫佢死

我諗我頭5週之後就無丁過愛蛇 我唔知你同邊個講緊
如果第五都叫唔錯咁永續爺爺就得了

重點唔係成續好定唔好
問題係亂黎
有質素既球員你唔識用 Ramsey oZil
死攬d唔夠班既踢正選 guendozi
無form 無套路
瘋狂打英式傳中足球其實搵大sam教好過艾馬利

人地第1季黎英超 又唔係無限金錢
哥狗第一季黎有大把錢 都唔係踢得好好
高普第1季都係教到排中上遊
愛sir半季 又未玩過快車
無經驗要留力
有咩岀奇
我反而覺得佢依加嘅做法食得住球員
起碼依加係ozil ramsey想留 但球會話事留唔留
唔同以前 我地個個求山狗 ozil 續約
無人大過球會依加先叫做到

咁第1季有限資源 第5都唔夠 我想知你覺得邊個教練夠料教阿仙奴？

當學野

講哥狗？ 哥狗第一季黎 想將佢果套左閘入中間幫手做波
但兩閘用緊雞治沙格拿 做唔到 柒到飛起
試左一兩場就無再用 比佢地用返傳統閘位既踢法
當然下季 一炮清哂四閘
咁艾馬利見到根杜斯場場都柒 有咩回應？
無經驗要留力？ 你係咪戇撚鳩 我夠未踢過未教過英超啦
傻既都知唔可以咁樣場場搏啦
其實我地d人未快車已經收哂皮啦 講乜撚呀
根本係佢操既方法過辣

續約果度關愛咩事

呢件食撚屎啦 第六

戇鳩 第五都唔緊要
有質素既你唔識用 未成材既夾硬用
半季踢撚殘哂班球員
戰術？睇過？邊撚到呀？

阿迪達教都唔會咁西

咁愛有無咁嘅資料可以換佢想要嘅人啊

哥狗啱啱連敗2場你唔講？
佢咩陣容啊？

一季第六就食屎
你人生食左幾多舊